你班中環政府官員同離地有錢人，唔好成日以為青年人有樓就安定

新時代青年人，係要公平自由民主，你比間屋佢有撚用